香港有冇一區唔使光復？

18區都比蝗蟲入侵晒

香港島部分

山頂冇比大陸人入侵？

禮賓府
冇大陸人
不過有個香港女人
唔好去呀

將軍澳尚德邨

我會話南區

深水埗

連登仔已經同南亞大和解

赤柱係咪南區？

田灣差唔多每朝早都一車車旅遊巴塞撚住曬

無，支那人無一個係無辜

殲滅支那18區大連盟正式成立

Times Square無論邊層都好 女廁條隊次次排都好撚多蝗又好撚鍾意霸住啲殘廁搞好鳩耐 心諗而家叫你喺入面祈禱咩

香港仔個邊唔好去

跑馬地

其實都有好多問題

跑馬地都好多，中聯辦係跑馬地有幾棟物業租晒俾d蝗，
半山又係搬左好多有錢嘅蝗入去，我諗全香港都已經淪陷左